[真相] 再出發大盟聯=不反共聲明

呢一年我地成日都要出不自殺聲明
而今次呢個香港再出發大盟聯
只不過係共產黨抄我地迫達官貴人加入表態既不反共聲明
所以你見到點解七大校長都入晒會
商家佬要賺人仔響呀爺面前跪低都好合理
作為學術機構一校之長點會有可能隨便加入一個開宗明義既政治組織？
個成員列表根本就係一個監視名單
加入得分分鐘已經比中聯辦捉晒痛腳
以後邊個唔跟隊形、私自亂講野、唱反調
隨時出動成個國家機器玩鳩你
李嘉誠之前比人冠名曱甴王就係一例
唔係叫大家放過班投誠既人
而係想大家認清真正既敵人
正所謂敵人既敵人就係朋友
要對抗共產黨絕對係越多朋友越好
香港人 覺醒

要屌都屌好似下面嘅呢啲人先啦

又係poly

黎緊中聯辦出手只會更密更高調
要識睇佢背後係咩目的
唔好比標題黨呃完就算

你睇佢早個禮拜仲特登漏一漏個網頁出黎放風
就知呢壇野謀左好耐
一方面響香港搞統戰
另一方面仲可以切斷中間派同黃營之間既連結
想盡力打散佢既敵人

分清敵我
集中戰線
共產黨既策略
一樣可以化成我地既策略

p

令佢地互鬥藍就得